【唔係廣告】元氣x榴槤壽司！！Starbucks咖啡x瑞典魔性臭魚！！

放題食過一次榴槤炸彈，香味驚為天人！！果陣香味芳香四溢、一傳千里，由內到外再到番內咁連珠爆發，啲香味吸曬入地毯一留就留幾個星期，入埋冷氣槽就真係洗幾多次都唔掂！唔知既人路過真係以為去左榴槤樂園！！

於是，一向好鍾意食壽司既我，諗到神仙都羡慕既美味佳餚──榴槤壽司，好可惜明將壽司已經創新不再，而且大家似乎都對元氣情有獨鍾。所以我諗過，雖然我地唔可以帶榴槤呢啲外來食物入去，但如果自備榴槤醬料/漿/碎[/size=5]入去添加風味又得唔得呢？

普通既壽司上面輕輕一抹就可以變成榴槤壽司，再加上元氣呢個火車直送gimmick，只需要將榴槤漿放係車軌上空，火車就會高速滑過並沾上醬料昇格為榴槤壽司！！聽落係咪非常吸引呢？唔知大家對呢個食法有冇興趣？記得千奇唔好落錯係人地既壽司上面呀！

雖然最近元氣好受歡迎，但即使冇位坐都可以係店門口排隊既時候食榴槤過下口癮先！如果真係等唔切既，都可以買外賣即場加上榴槤風味，順便派比周圍挨餓排隊既客人推廣下創新食法，試過聞過既客人可能會瘋狂愛上榴槤壽司搞到連元氣都冇興趣食添！！

簡單得黎又咁有創意既食法，大家唔會唔去幫手推廣下掛？

而至於另一個創新食法，係一個好鍾意飲咖啡又好鍾意瑞典鹽醃鯡魚罐頭既人諗出黎既，睇過條片就知道呢個聞名全球既罐頭係重口味過榴槤幾多倍。聽人講一邊飲咖啡一邊嘆鹽醃鯡魚味道簡直天作之合！可惜我唔知邊度有得買，如果搵到既我都想搵日一邊嘆Starbucks既極品咖啡配上呢個鹽醃鯡魚做小食。

不過要注意番，個罐頭好圓好易跌，千奇千奇唔好倒瀉左係地毯、梳化等等難以清潔既地方，唔係就會好頭痕架啦！！

===

除左呢兩個美心、呀唔係、美食組合之外，大J都推介左唔少等待大家發掘既美食組合，如果大家諗到既一定要po上黎分享下呀！
美食channel :

希望大家可以廣傳分享，比唔同年齡、[size=5]唔同承擔能力既人都可以開開心心加入美食家行列，除左日日撳飛之外都可以大飽口福～～

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

CLS 文宣

Pacific 喺華潤